有冇手足睇親啲唔好嘅新聞都覺得係黑警做？

而家見到啲打劫、殺人放火、自殺嘅新聞
全部會入晒黑警數
對黑警 可以話完全零信任

黑警死全家

唔好意思 借個位黎
德國戰線要人

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

唔好意思，借位一用

香港人嘅最強後盾

英國戰線

專攻BNO平權
幫手解答BNO問題

#MagnitskyAct #BNOisBritish #WeAreBritish #RightTheWrong #SaveBritish #SOSHK

Discuss:

推

冇對準政權就黑警做，對準咗就係手足做，事實係點已經唔重要，最緊要係風向點帶